欠債唔還點算

有個同學之前借左1000蚊話應急，到依家都未還，我可以點做？

已經兩年前既事情

怪自己戇鳩

憑自己本事借點解要還？

下次開始唔咁傻，但呢次要點追返？

人唔笑狗都吠

有問題？
美國有還國債？

唔好再笑我啦 我真係好想拎返個一千蚊

問返佢借

憑自己本事借到的錢，為什麼要還？

點借？ 請賜教

同佢講要應急

好想淋佢紅油啊

認清一個人 抵啦

一千蚊好貴啊